那一天 那一刻 那個場景 你出現在我生命

從此後 從人生 重新定義 從我故事裡甦醒

如果我們不曾相遇 你又會在哪裡？
如果我們從不曾相識 人間又如何運行？

曬傷的脫皮 意外的雪景 與你相依的四季
蒼狗又白雲 身旁有了你 匆匆輪迴又有何懼？

拿巴咩事

叫下春

琴日先性交轉運黎咋喎

6月尾就7月啦樓主 仲五月天叫春